勸台人比捐款給陸！四川男談肺炎：報應

s了24個人，和香港年經人比起來，我覺得是否太少了

Youtube原片應該delete咗
最新個片係道歉片
一開頭就話冇人威迫佢 同父母朋友冇關係
大家都知咩事啦
難得有個識得自已思考嘅大陸人
希望佢唔會被自殺

up

推